(巴打入) 女仔做咩會令你心動?

男朋友好似對我無感覺 做咩可以令佢心動

佢成日唔太理我 又唔記得我同佢講過既野

利申 絲

我只係因為個女仔一個簡單嘅笑容
就可以令我心動
仲要泥足深陷永不超生個隻

但前提係要正正係佢
其他女仔好難做到呢種效果

含

遇到岩既人好難

:o）

遇到啱嘅人
仲要能夠彼此愛上
先係難上加難

係阿 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

入嚟就係想講依樣

幫我買水 買早餐

睇樣

我明呀

兩隻手抱住我手臂 對住我傻笑甜笑

笑多D,嗲下就得嫁喇,男人好單妁純嫁.

屌佢老母

你男朋友平時中意做咩？陪下佢做甚至一齊做啦試下

遞紙巾我已經心動了

把聲好聽

條女搵到我

根本係睇對像，鐘意嘅做咩都會心動

比我打機

關心我

踩佢條賓周

灰機